我前世係咪做二五背叛哂所有朋友

所以依家先得翻班撚屌fd
中學嗰陣大部分都日日見以為自己真係好多fd
畢業之後先發現原來真係firm到嘅fd冇乜幾個

新識嘅
全部hi bye（大家聚埋一齊嘅原因只會係因為嗰段時間冇人陪）
舊嘅
一係就各有各忙 有緣再聚 其實大家各行各路好正常
仲keep住約到 得閒聚下已經好好
一係就有一堆人 口口聲聲就話兄弟best fd 佢哋會約出嚟 但唔會叫埋你 你可以一齊嚟㗎 不過你唔嚟 一切都會照常 （有時真係懷疑佢哋有冇當過我係fd）

真係冇諗過自己號召力咁撚低 得翻一個兄弟真係叫firm
想打場5排LOL都做唔到

PS所以真係要識翻個女朋友 有咩心事負能量都可以有人分擔下 所謂朋友真係靠唔撚住

真 朋友冇撚用 另一半先係最重要

朋友只係一種假象

女朋友都會走

可以再揾但朋友只會越來越難識